緊急，727元朗踩線人員即入

what?

有踩線員架原來

push

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

blackbloc

E,咁屈班鄉黑都好易咋wo,是旦閉路影到就可以當佢踩線

咁著白衫去踩點會點

當人牛屎佬傻咩
點會唔認得自己人個樣